打破困局 唔該法律巴打入嚟 想問下民事告班黑警有無得諗

其實
好撚肯定而家你點同個政權講黑警濫權
佢都係話：咁你去投訴囉
就係有呢塊免死黑牌
d黑警先可以肆無忌憚

為左打破呢個困局
我有幾個問題想請教下連登法律巴絲

1. 如果我有證據 例如 片，相，證明有黑警利用過份武力，例如鄭柏林拗手腕個單野，如果我清楚影到佢個警員編號，可唔可以遁民事告佢？ 法庭會唔會受理？

2. 係咪一定要愛害者先可以告？

3. 律師費大概幾多，或者total費用 天文數字嘅話我諗難d阻嚇到班狗

4. 如果上面問題係我on9,我見民事法入面有行政法，照copy就係制定行政法是為了保障個人權益，以防政府或公共機構濫用權力。，代表意思係咩

推

其實我都想知告唔告得過，願意捐款籌期

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員刑責而非下台。

法律JJ

幫推 一定夾錢

push

記協眾籌咪係想告班狗係2016魚革打記者

search 左無detail

你講緊嘅唔係民事告，係private prosecution

自己睇:

如果你不是受害者,大致上冇得告

推 眾籌律師費 一定捐

真係好想向每一個被表揚嘅黑警寄出一封律師信

告唔入
都嚇到佢瀨屎

篇文無講（或者我睇到）
想詳細知
明顯律政唔會介入

受害想告是咪可以自行出信比隻狗

I mean 個detail 係點告
法庭受唔受理
告個別狗隻定係盧偉聰？

sor 講錯
有無得告個別狗隻

因為我有個同事
試過因為租屋個d同業主嘈收過律師信比人告上小額

我就想知究竟係咪真係咁易就出到律師信？

告唔告得入由個庭判
但係我真係想知有無可能比封律師信去表揚黑警